有冇推拉師拉人地啲post個陣個人都會大叫埋「拉」？

特別好feel

拉！

會
成日比同事望住

拉

奶

推!

垃圾post 拉拉拉拉拉拉

Enter個下大叫拉
型到

印仔 你俾班人屌緊喎
有人話要買起印家軍
你有咩回應

我平時會咁樣㩒連登個回覆掣

推

連連登朴寶劍都反印 睇嚟印家軍大勢已去

不要隨之起舞

印家軍邪教教主，拉

垃圾post 拉！

25仔

會
越大聲越有效

永遠支持印仔

你死你事 唔好搞到定B就得

屌你老味成班撚樣成日喺度拉拉拉 有冇諗過樓主嘅感受？樓主po得個post出嚟都係希望大家討論 推下文 多D人討論 家下你唔推都算 仲要特登留言話拉 有冇諗過樓主準備呢個po用咗幾多心血 用咗幾多心思 做咗幾多資料搜集 準備得幾辛苦 為既希望同大家開心討論俾你一句拉 咁就沉咗底 成個人即刻幾撚有挫折感 打擊佢信心可摸耳得體諒樓主 寫嘢嗰陣揀推文回覆得唔得呀 當係比樓主一個鼓勵 順便推po 令到更加多有興趣嘅人入嚟同樓主傾計呀嘛屌你老味 諗起就好撚嬲

全撚部都係on99拉!

好似細個玩勁舞團個陣
最尾個下拍space 一定要有咁大力得咁大力